# SpringFramework5REST 

Curso Udemy  Spring Framework 5 + REST de cero a experto 2020. Se explica a profundidad tanto Spring como REST utilizando tecnologías como Kafka, Redis, Grafana, Prometheus, etc. 